犯咗法上庭個陣可唔可以用素食同環保撚做求情理由

見到越黎越多環保撚同素食撚開始走火入魔
想問下佢地係咪真係當正自己有光環
如果係..假設佢地犯法上到庭可唔可以以我素食撚黎..唔殺生為理據向法官求情

環保撚..素食撚屌你咪撚on9啦

做乜鳩

樓豬個素食同事又做乜鳩

你咁醒既

前幾日睇完你屌鬼嘛
佢又做乜

我今日飲牛奶 我知佢蛋奶都唔食
但都問佢點解牛奶都唔飲得
佢話製作牛奶既過程太殘忍 唔應該飲

素食撚好麻煩
同佢地生活會無乜樂趣
乜都唔食都算 會憎人食肉

係 我就好似一個殺人犯咁 因為日日食肉

樓豬
我想聽屋村幼稚園窮果班小朋友係點

我都想聽
之前睇過佢個post

會好大壓力咁
食下野好似犯錯咁
我覺得肉係要食 唔好浪費咪得
素食膠

貓義工可以用大愛動保撚既名義偷貓
做賊都唔洗拉

係 我冇詳細睇佢post 但印象中多數講d家長點
少講個學生本身既行為性格點

你有想過芥蘭會痛嗎？
沒有 你只想到你自己！

菠菜都有生命 點解你要食佢
唔識出聲就當聽唔到 睇唔到

植物都係生物 有感情

耶撚都得
點解素撚唔得

你地想聽小朋友咁講下
一開始個陣學生本質上分別唔算好大（屋村同我依家私校比）..但私校真係會有幾個你覺得佢第日一定成才既小朋友..兩歲人仔叻到咁緊要
同埋佢地英文方面真係叻好多一黎屋企人會同佢地用英文溝通..二黎學校入面有英文班主任
慢慢佢地同村校個班條起跑線都會好快拉開

好想比十個 依幅圖

樓豬返緊工？

打個陣係返緊 食緊lunch